換錶板一問

部車既錶板有幾粒燈燒左
想問下直接買個二手錶板會唔會改埋個公里數？
見一個錶板都係400幾蚊

唔會